# RM Activator Server iCloud Bypass



## Dispositivos compatibles: iPhone / iPad / iPod Todos iOS y todos los iDevices hasta iPhone X.

### Instrucciones

**Raptor Path location**: 'System/Library/PrivateFrameworks/MobileActivation.framework/Support/Certificates/RaptorActivation.pem'

Ejectua el siguiente comando con el ejcutable *ideviceactivation.exe* 

**OJO: debes montar tu server PHP en un servidor Apache**

> ideviceactivation  [--action] [--params] [--url]

> ideviceactivation activate -s http://example.com/activator.php 



